屌你老母臭閪柒鳩Ea仆你個老母臭爛街Fifa19

屌你老母臭閪玩左兩個月FIFA19 fut 咁撚耐一次金3都打唔撚到上去 次次都weekend league 都13win 係好撚多次 差個一場 我廢我心甘命抵 但係場撚場都係一入禁區就Lag機 係Lag撚到幾秒無反應 跟住再唔係就喺中場推推下波無啦啦lag機俾人搶番個波左一個反攻追撚返我

成撚日都係咁 再唔係就無啦啦自己啲電腦球員係咁推推跌人哋球員輸幾球十二碼 自己係咁係人哋禁區俾人推跌就乜撚野事都冇 人哋係我禁區度郁一郁你就吹12碼輸左好撚多場呢啲咁嘅閪波

明明我技術上係好佢地好撚多 但就比人屈icon Team of the year Future Star 點射都有屌你老母痴撚線

我真係玩到好撚好撚好撚嬲

因為都成日打Fifa 但贏唔到就贏唔到 真係好撚講運

你咩上網會lag到咁
平時有無淨係揀五格打

一月中賣左隊
賣隊前每個禮拜20win up
成隊波值3.5m 得一隻icon
唔係你講個種全隊icon toty咪一樣G1
結論：你廢就咪賴ea啦

最經典琴日有場我贏緊二比一 對面已經又Team of the year 又icon又盛 死撐爛撐 撐到82分鐘 之後我係中場帶住個波 屌佢老母臭閪Lag機停左3秒 之後俾人搶咗個波一個大腳傳去前邊俾啲翼𡶶 跟住我個龍自己出咗去標波 仲要[black]接唔撚實個波[/black]俾人係禁區邊位攞到 再傳中撞落我個中堅到烏龍球比人追平

我唔撚信有人黑撚得過我

香港寬頻 一定揀五格 一定主場先打

用wifi 連ps4 ？
未試過有你講到咁lag

講真我邊場打得唔好我自己知 但輸上面個d你有得唔撚燥？ 我日日係練習場練skill move 練12碼 練free kick 我玩其他mode都係屌打人 係fut到先咁撚閪

Yes Wifi

打得個兩個月ut就想贏開驚打到而家/打左幾年嘅對手 諗下好啦
不過pay to win響ut確實係存在 如果你成隊普金基本上好難贏全icon toty

我靜係想14win 金3 好撚過分？

剩係想叫你睇開啲
ut呢個模式 係屈錢多再講技術
你點練都無用
我又問下你 你而家dr幾多分

有無得直插線呀
差好遠

唔過分 比啲心機練好啲/課多啲
G1/E3都輕鬆上到

D5 rank1

其實我eq都ok 但想呻下only

0:25 就係我琴日個龍既所作所為

“明明我技術上係好佢地好撚多”
D5就唔好講到自己好撚勁咁先啦 我D2/D3都覺得自己廢
你又有無諗過人地全toty icon係中左鉛你先有得同佢打到55波 接受現實啦
貴價隊比ea做嘅情況一定嚴重過你呢啲新手好多

屌撚完記得買FIFA20

咁有d你打落真係知佢廢 但佢渣幾隻icon 同team of the year 你又吹佢唔漲

真

真 下年記得早啲玩ut

你最需要係lan線

課咗金會勁啲先公平

講返先 成隊普金 有一隻ibra 平均rating 83到

EA 要你輸無論你入幾多球，都會送多幾球-6波畀對手，同埋整到你成隊派膠
利申無打ut

其實我明 輸 係正常 但唔好輸我開post講個d真係無乜野

係

巴打用開D山？

我諗呢個世界得Kante同阿嬌黑得過你

D5當自己有技術

我d3 都係14-15win

你知唔知我渣個隊乜撚野波？

最好嗰次14win 22g
最差銀三

咩意思

諗緊課唔課金

講返先 0課 但無乜抽卡運

想睇睇巴打咩陣

我都係咁
但都上到金三
廢就廢啦柒頭

玩左兩個月 全隊普金都上到D5
自問無技術唔識搞陣唔識sm 剩係傳下傳下吊高波 扭波用死open up fake shot一招
你知唔知D5有幾撚易上
真係覺得自己技術咁好嘅 放段gameplay比大家開下眼界囉

樓主po自己個陣黎睇睇 想睇下你咩陣

去fut post 問d 巴打借隊爆機陣打一個星期lor,
咁咪知自己咩水平

巴打 練左EQ先啦
G3真係唔難 是但用隊都做到 EA會安排比你

費明奴 Ibra

Son Martinez(美職個隻）Mahrez

Giovigo(美職）

Rose Van dik San chez bellerin

Lloris

全普金 其實又未到好廢既

低rating咪多膠事

真係俾我講中咗

建議你用返雙防中穩陣啲啦

未遇過
你用高rate一樣會派膠

又一個比ut玩嘅傻仔
開開心心打生涯咪幾好

其實我知大家好唔gur我 不停話自己技術ok 唔肯認打得唔好

只係我有練習 有睇人點玩 （Tekzz個d) 有睇下比賽咁

基本你話heal to heal 油炸丸子 呢d一定熟 5星你話 magidi spin Tornado 呢d 都成日開訓練場練 初頭特登日禁夜禁個time fitness shot 觀念走位個d自己有睇波踢波

我上黎唔係要講自己幾勁 有時踢得差 屌鬼咩 咪屌自己囉

我上黎都係呻下 Fut d卡幾撚on9 有時自己又黑仔咁樣

當然我知道我有勁卡屈人當然好玩啦 只係嬲嬲地想發洩下

命裡有時終須有

夾Ibra 10 chem先咁排

自從比fifa發放咗去南亞Server就棄驚

其實你越燥就自然越急就自然易犯錯，如果係自己網絡問題咁可能係個天都唔想你玩WL

利申比人沖鏡扭屎忽睇replay就會開連登睇下等開波

其實勁卡唔洗點介意full 唔full chem
勁卡7 chem都夠 even 5chem
如果真係如你所講技術好過對面 咁你練埋eq
失on9波成日都有 即刻燥就肯定輸

大佬你中場冇防中好難唔比人中出
利申我都係廢jer

睇片d pro player 無教到你控制情緒個d 心理野
失on 9 波個個都會，你睇打比賽個時大把蝦碌野啦
係佢地唔會俾呢一兩球影響到自己
呢隻game 除左技術， eq 都好決定個表現

Fifa 不嬲技術佔3成，7成睇運同Ea 屈唔屈你

插LAN線啦傻閪

樓主可唔可以教我點射波？
我傳波ok,就算傳到1on 1 ，空龍都可以射唔中龍，一係就中柱
possession 60% 以上，係咁輸反擊

wifi

2019年仲有人打機用Wi-Fi 轉lan 線啦 打4格都唔lag

又係果d想用垃圾普金打贏人地果d彩卡隊
輸唔起返去打season啦
正常ea都保送上g3，分明係樓豬控制唔到自己情緒由贏都變輸

用wifi 就抵條傻鳩lag啦

用wifi就抵你lag啦

禁區建議簡簡單單攞個遠柱 如果禁到綠燈最好啦 其實都好睇你個人rating 其實如果你練得熟招driven shot都好用 L1 R1個招

我都知 所以我打個時咪忍住 完左上黎叫春囉

你Wifi好似係對面插線都會lag
玩得連機就lan線啦

我覺得左邊analog stick 永遠對唔唔準方向射出界
有無得解決？
你有無用timing shooting?

受教！

practice make perfect!我個場輸咩 之後即刻會開練習場練

你上youtube搵下d埋門教學 一定好過我就咁講 可以睇下cool gaming hk (Fifa9吹個班人） 佢地都有心搞

你英文ok當然建議睇外國youtuber

D5都阿支阿佐

咁唔中意咪打division算囉
你division d1咗先講啦

UT ON9
玩果個仲ON9
利申：已多年冇玩
以前年年贏D1

垃圾fifa

巴打不妨研究下你勝場分佈，正常上金3嘅頭10場(至少要6-7場去補返中間10場，因為頭10場handicap唔嚴重，之後就會畀ea明顯地造你

當然有啲cut off位係pay to win 但用技術上金唔難

利申d3 長期17-19/30 借人ac上過23場

用wifi

我多數係連贏幾場 連輸返幾場咁 頭12勝6 24勝11 30勝13

好似係

X2
獲獲打到20WIN, 就瘋狂DELAY
明明HEAD 住1-2球
一到70分鐘就FEEL到成隊波慢動作, 就算點射, 都可以中完尾柱再彈去另一邊條柱再彈番出黎, 然後對面9射一起腳就入, 反CUP
打左2年都係咁, 根本有晒SCRIPT

我都玩得好廢
都係D5/6
以前一直係Winning撚係今年先玩FIFA

打UT又係成隊廢金（熱刺正選full team全普金）
但都上到金3
明顯地係EA做俾我
好多波真係亂咁玩都贏
最後有咁啱得咁橋真係30場14勝

但近兩個星期多咗一兩個勁人（IF Son、普金Kante）
反而上唔到金3（8或11勝）
所以我都睇化晒
最終都係打下機輕鬆下，我又唔係pro player

同埋我有個習慣係輸3場後會停一停（玩下手機又好、睇下youtube又好）
因為一路玩只會一路輸

長期14w我成隊英超普金
Upgrade 左有icon, totgs同黑卡，最盡都係金2
近排升上D3發覺唔夠打
其實隻game 係會比ea做，但打到咁上下你會發現好多高手

以前嘅D1已經同依家唔同
以前我都年年D1 今作只能係D4-D3游走

真 我第一頁已經咁屌佢 人地拎住成隊icon中鉛 比你隊垃圾普金贏左偷到雞就真係無天理

佢個陣有ibra vvd正常技術14w真係唔難
heel to heel rainbow berba spin呢啲個個都識佢講到好勁咁
唔好話D1 樓主你有機會打到D2 D3就知其實今年fifa真係多左好多高手玩

咁巴打要再練基本功/調整打法
前者就加強頭10場勝率
後者就係喺你發現ea呢場想造你嗰陣就要打得再保守啲

好 我會試下 多謝建議

無問題！

第一on9:用wifi打fifa
你老尾用wifi打pro club都lag啦

第二on9:得D5就覺得自己好撚勁
有手有腳普通玩家大部分都D5㗎啦屌

第三on9:輸波就瀨ea逼害
雖然ut久唔久有script同glitch逼害玩家
但你自己lag搞到輸波根本唔關事

結論：ea的確係賤種公司 需要全體上下落地獄
但唔代表lag都入佢哋數

無賴過Ea。。。。。鬧下姐

你連線插router 定modem

modem ah

我想知點SET戰術
次次比人打快攻就瘋狂失位

2閘留後
後退,禁區後一格
闊度自己試,人人唔同

我WiFi,但冇你講咁lag

我球隊陣容平均86 主要英超球員
場場禁住對面砌每場都最少射1x 甚至2x 但永遠射極唔入

對面射波永遠中龍就必入，我打飛機咩...

唔止fut , 連pro club 都係咁

30場入面有幾場唔好彩/中鉛係正常
但你講到個個星期都上唔到14
都係實力問題居多咖啦

好想知平時gold 1嘅人dr幾多分

我dr企穩d2,但只係試過兩次gold 1

有時我都覺得成日比EA搞。最嬲係今星期,明明最後7場贏到兩場就gold 1,之後贏得1場。

7場入面仲要勁撚黑仔,有4場對爆機隊。對爆機隊輸我冇怨言。但之後打啲普通隊,空門唔入又有,一場中3次柱又有,仲要比人無限補時入波。好似唔撚想我上金1咁

係呀屌 有script 架

埋門有得練

得13w應該真係技術問題

D5
認真有時間打17w基本

d5可以穩袋17win, 但我d2連20win都上唔到

都係fifa 20先再戰ut

有時喺度諗,如果你要造9我輸,不如事先通知我啦,咁我就算輸都冇咁嬲啦

呀樓主 有時唔好咁多理由 廢就廢

我開game玩到呢嫁 因為要陪女無打過wl

上星期終於有時間打一次 25game 20w

英超陣0 icon 全部totm

係連登講fifa壞話咪盞比fansboy話你技術廢
一隻game專登整到系統會有隨機性既改ai智能令你極不利or有利 己經冇可能成為競技game
作為球迷我會間唔中因為足球癮起玩幾鋪
但叫我真係當fifa係一隻game玩 食屎啦你ea
利伸己為fifa買左3個手制 玩左幾年睇化左 下集唔撚會買
玩下單機故事game好撚過年年比400蚊買佢改下球衣數值 face仲要幾年先一次更新 冇撚d誠意同遊戲性

d2既人應該g1或以上level

d2我輕鬆G1無問題
可能隊波唔掂 有返隊8-10m會輕鬆好多

我D5尾D6頭但有試過幾次G1
平時基本上都有G2
普金隊得一隻OTW Mahrez

巴打普金隊上金1應該有返咁上下實力
我隊波唔算貴但都值3.5m 可能真係唔好彩,係咁抽中啲爆機隊或者d1高手

我美服 唔係亞洲服
啲人應該廢啲 我諗
我都係試過3次定4次G1
多數G2
我D5喎 邊有咁勁
有時都會抽中爆機隊 通常都輸
但有啲爆機隊都會被我炒 唔知係唔係4424 EA 幫緊

打WL 用WIFI

Cech本身就廢 ， 仲記得條仆街係禁區斬分邊波
斬個地波出黎俾人地隻ST空龍入波 嗰陣仲要90分鐘3:4 絕殺完埸

Btw 樓主真係睇化啲
人生唔係淨係得fifa fut同打機
有好多野等我地去發掘
啲fanboy 話你廢咪由佢話囉
咪撚理佢地
廢咪廢 玩下姐 唔洗咁抆
不過呢隻垃圾game 根本唔係competitive game
淨係handicap 4424已經無左一半打fut 嘅意欲
加上年年出新一集
加上課金game 課隊爆game 隊就贏左7成
平時同friend 玩下kick off/自己玩下career 就算

睇錯 自柒

我都係D5
有時D6
啲人話我廢通常我都唔理
係呀我係廢呀 吹9呀
On9 先會對遊戲咁執著
仲要係對住隻垃圾game 打飛機

P.S 預左比fanboy 負皮

訓練場皇帝

如果PES 有所有歐洲大聯賽牌
我都會轉會
不過EA太強大 PES 又唔爭氣
所以想玩足球game 只可以玩FIFA

只可以話樓主用wifi玩自己lag機輸波就唔關ea事
至於話人廢嗰啲就算啦

我冇lag.

不過勁隊都可以短傳傳失/唔識搶波/ 拎波硬直/10球差小小入等等。

EA仆街第一日既事咩

我都係用wifi 打 讀緊書租緊屋無LAN 線
唔會有5格 只會有4格
有時都會有樓主程況
因為咁而輸嘅就算啦 但真係又唔可以怪EA
都係嗰句 玩下姐
無謂搞到自己嬲自己

睇開d啦 而家一feel到唔對路就玩開心足球，死扭，龍門一扭11, 玩得好開心
愈到d好對家佢同你玩埋一份真係仲開心過贏波
打到咁炆無謂啦，一係就唔好再年年買，你要焗住玩就唯有忍下佢d on9 script handicap
打左10年fifa咁濟，而家睇化左成佛喇 打機都係求開心姐

我一開始都好似你咁輸波就好撚抆（我FIFA 19 先開始玩FUT)
但慢慢睇化
贏波固然好啦
勝利嘅感覺真係好開心
但輸就當好心送分比人 送場WL win 比人
開心就好
加上始終垃圾game

只能夠講呢隻game唔係完全講技術
有技術都要有運氣先贏到,除非你有勁隊同埋有ronnie yau, sony, shing嗰啲技術

真係
有啲WL 對家見你輸緊喺度troll 會troll 埋一份
上次WL 60分鐘輸5:0 即刻換DDG 踼前 辛尼 踼龍

係咁禁三角叫辛尼出迎
跟住仲要辛尼一個扭曬4個後防仲喺禁區邊入左球
即刻衝鏡睇full replay
跟著對面troll 埋一份
Harry Kane 踼龍
又係係咁出迎
而家諗返起 自己都喺度笑

D4打wl多數上到金3

人就用Lanzini Ake Diop依啲 全普金

自從知道隻game有古惑焗鳩你輸就剩係打電腦算了

仲係玩緊16

駁lan線啦屌

劇本game

咁撚癲

真係會會心微笑

啱 但pro player點算...

佢哋其實好好用的
Lanzini agility高 比大隻佬duck住都可以轉身
Ake same, 對住messi依啲靈活既唔輸太多
Diop大份到仆街，咩波都頂到

屌今日 連輸5-6場 又係勁嬲 場場輸比普金 82rating隊

有好多人雖然人腳廢
但係本身對足球應該有啲sense
所以唔差
當然ea有handicap係仆街

hamdicap真係不解之謎

呼籲大家千祈唔好轉會PES

我可以話你知PES仲癲過FIFA

有冇諗過係禁區俾人踢到腳都斷都唔會吹FOUL，單刀俾電腦從後鏟但電腦唔會有牌，就算你對住白界起腳果下俾龍門撲低都係牌都冇，仲要今集12M電腦救到既成功率大過65%，今集12M改到根本唔好玩，射得細力=唔捉路都會救到(即使你射左右)，射左右中電腦好大機會捉到路仲要接實，所以基本上12M搵邊個射都好難入，加埋勁難搏

都未講D防守球員會自己走左去，同埋BALE跑唔贏梅迪殺卡

我線上果隊波冇操過，一場都冇打過冇SET戰術，但睇番紀錄基本上D玩家抽到我果隊係9死1生，每十場計既話最多都係輸2-3場，仲試過10連勝，根本痴鳩線

利申20+年WINNING球迷，你會係連登既WINNING POST見到我出現好多好多次

咁到底winning有咩咁吸引你 吸引過fifa

童年回憶，同埋自己鐘意足球

都唔會轉啦
FIFA 攞悶啲大牌 實名制

我都用過lanzini
平價寶
識跑前識入波嘅攻中